msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

"Language: pl\n"
"Last-Translator: alextuldi - From OpenWrt forum\n"

msgid "SMS Recv Messages"
msgstr "收短信"

msgid "Web UI for receiveling messages via sms_tool"
msgstr "短信存在接收延迟，请勿频繁刷新信息"

msgid "Received Messages"
msgstr "接收短信"

msgid "Messages store in"
msgstr "信息存储在"

msgid "Messages (Inbox / Maximum)"
msgstr "信息（收件箱/最大）"

msgid "From"
msgstr "来自"

msgid "Received"
msgstr "时间"

msgid "Message"
msgstr "内容"

msgid "Refresh SMS"
msgstr "刷新短信"

msgid "Delete message(s)"
msgstr "删除短信"

msgid "Web UI for sending messages via sms_tool"
msgstr "号码前缀的86是中国请勿删除，除非是发送境外短信，前面不需要+号"

msgid "SMS sent sucessfully"
msgstr "短信已发送。(如不准确请查看日志：/tmp/sms.log)"

msgid "Please enter phone number"
msgstr "请输入号码"

msgid "Please correct phone number"
msgstr "请更正号码"

msgid "Please enter a message text"
msgstr "请输入内容"

msgid "Send Message"
msgstr "发短信"

msgid "Send Messages"
msgstr "发送短信"

msgid "User Phonebook"
msgstr "电话簿"

msgid "Send to"
msgstr "收信号码"

msgid "PHONE_NUMBER"
msgstr "电话号码"

msgid "Message text"
msgstr "发送内容"

msgid "Status"
msgstr "执行状态"


